二手Corolla 一問

咁多位巴打你好 06 ne121
有咩要留意
睇中架車 10萬里 三手
想問睇車果時有咩注意 謝謝

幾錢?

3萬

行到十萬都有一定既零件要換，要睇翻車主手册先知。Cam帶，水泵，水膽，呢類無得check，拆得嚟一定換埋。只有engine mount，杯士，迫力皮，塵冚呢類有得check話要唔要換。

多謝巴打幫忙 細佬比較陌生車輛知識
想問下有無咩要特別小心
如 車身有無花 開蓋後對下車身編號 碌對唔對稱等等
可能較基本既野都可分享下 唔該晒

有冇十萬咁少

冇20萬都係假
買得corolla起碼唔會係假日車先

呢款好似唔係用Cam帶, 用Cam 鍊, 相對就耐用好多, 照道理10年應該都無咩大問題

其他野就要check下, 或有心理準備隨時換

On9

我架94 ae100 先17萬
06 都20萬當的士咁行？

其實正正常常行得走得，冷氣夠涼就得
你想嘅話就搵啲上門check車換油嘅幫手，我之前check過好似$1600，換咗偈油波箱油冷氣隔
其他消耗品都要換下嘅，一接手已經換brake皮同車軚
就嚟雨季，所以呢兩樣都比較重要

依家tesla先係的士

除返開一日行6 70公里
你都冇行咁多啦
話20萬公里都short short 地
電動輪椅唔講啦

講得出on9肯定牌都未有
玩灣岸20萬緊係難啦

睇你住邊啦 身邊大把人住大西北
日日揸半個香港咁遠返工
市區撚唔會明

係呀我一定係連牌都未有

揸corolla就一定係住大西北？一定係日日揸車返工？
所以12年車20萬咪係正常？
都幾有邏輯性

最緊要睇陣，A柱等等有冇不尋常銲接位

試左車冇乜問題就比錢驗車 唔慳得

無錯，好多人會話車價咁平驗乜鬼，但其實驗車係為左自己條命，除非你覺得自己條命好賤，老豆老母都係當生少個，否則買咩車其實都應該要驗下

知道 唔該你

我打算睇完搵相熟車房驗一驗 唔該巴打指教

里數方面係咪 上架驗即可知道？
Btw 唔該晒你地

其實里數反而唔重要
機件精精神神就算

明白 唔該你

另外想問少少關於手續上既野 睇岩驗完車運輸署過戶前
係咪已經要買左保險 有生效保單？

係，要拎張臨時保單，用電話show同print out都得

唔該你呀巴打 不如順便分享下睇車心得

我上個月中買咗部車（0手 Wish)
我自己睇咗幾部，首先外表先，正常花凹實有，睇你個人接唔接受到，之後睇下d燈著唔著，睇迫力皮厚唔厚，車呔要唔要換， 開頭cum睇副偈，睇下龍門架螺絲同焊位係咪完整，陣位，A柱，尾箱有冇不尋常銲接位，冇就係直版車。
睇完外表睇內籠，睇下殘唔殘，有冇嘢爛，d燈著唔著，d櫈較唔較到，安全帶正唔正常。
下一步就試車，聽下行車有冇奇怪雜音，俾下大油試下重Brake睇下反應, 如果可以，行下公路睇下行高速穩唔穩定。

睇車雖然好浪費時間，但為咗搵部好d，要試幾部唔可以懶，有對比先得。

唔該晒你 我都睇緊影片教學 唔該晒你

Toyota洗閪驗咩
屋企部camry粗揸左10幾年都未整過

咁勵害 我求安心姐
巴打都可以分享下 睇二手車經驗

You're welcome.
祝你早日尋覓到部好車
Happy driving!

Thanks

我買都冇上架驗

啲朋友叫我唔好省 所以打算驗一驗 同埋有相熟車房幫手

睇下驗車幾錢囉

訓車3萬 睇你覺得比幾多驗車先抵

我就覺得買日本honda toyota唔驗都唔會出車

太襟揸

買歐洲d閪車就老閪都驗

部車

好 多謝你既意見

同埋太舊既corolla 記得慢車轉下個軚
睇下有冇怪聲etc
舊toyota 耐唔耐就有幾架軚箱軚pump 漏油

14年車 hatch back 66500公里 一日行75

樓主good
我都corolla 07年

一日六七十公里有幾奇？住大西北既人積埋好多highway miles，其實果d車先健康，低咪但入城塞死慢慢轆，淨係引擎積碳同波箱都夠死
我05年330i腳車，一個月行成3000，一直都只係換下d通病野同日常保養

巴打不如分享下咩顏色同有關保養
多謝回覆

寶馬真係幾型 不過唔岩我
我都係大西北

corolla camry都好㩒，公司2架都有，一架10年，一架15年，粗咪粗用，全日俾人揸出街都冇咩大問題

驗係睇下有冇大炒過，唔係行家，新手點識睇車架焊位、有冇駁過

07corolla 銀色 豪華版
2手車
揸咗好耐幾年前 大概4年定5年
只係壞過車燈 同無電池
其他各方面幾穩定 到依家都唔想換車

冇乜電子嘢
係襟行

有尾翼仲要幾靚仔
小小似跑車嘅平民車